沒有濕鳩乜春的第三日，晴

聽說濕鳩大隊長已經回家了
但可惜回家還是被高登仔恥笑
何解不返膠登呢？
那裡有掟石制度保證一定沒有五毛
難道大隊長嫌膠登人少？
那麼講獨撚一樣是少數，你又怎麼怪人不支持你們呢？